決定貼我珍藏既GIF圖黎慶祝小英當選

很正

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

gay

非

而家心情好，唔笑你gay住

小鷹食魚

支那瑜

食開屎

是

有無多啲

無

狠基

點解咁鍾意定延男？

因為定延又靚女又可愛

見到少少娜璉美腿 射左...

不了

禾定好演技

好撚樣衰